（有圖）李星坐地鐵@@

屌你

屌 影我做咩

2姑

一腳踢你出車廂

要是有五個統神一起打LOL會怎樣？
上路說：對面JG一直來一直來怎麼打？將狗你不來幫沒關係，從現在開始單機到結束，滿裝才打會戰
將狗說：上中下路你們是ATM嗎？去一次死一次。破腦仔
中路說：上下路不見了都不講，上路被單殺、下路被雙殺、將狗只會農
下路說：低能補助不知道衝幹尛，你他媽滾去別路
補助說：我不補助了AD。JG我跟你說，AD是智障，你給我好好呆在下路

我隊友嚟 踢你先啦

射？

鬼叫你扮李星